[hkuspace]ABA太空人圍爐區

出左timetable啦啦啦啦啦
有冇人同我swap
我編左econ但想讀account

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

同求

有興趣swap 歡迎tg我

師姐你第一堂係咩， 我第一堂係critical thinking ，仲要返八半

我都係year 1咋第一堂eng 都係8半
有冇識人想swap set呀我想swap做acct

幾時有得調堂 睇timetable日日都要番 會唔會死架

聽日 7pm?

The notice said that is 10/9 7pm

請問大佬們知唔知qa邊一班係thomas🙏🏻🙏🏻🙏🏻

咩係qa?

有冇人想換IFM CCBS4006 CL03

想問下 eng for business Mary lo/Bess Chan/Diva chugani 邊個比較好？

Understanding social problem in hk 依科點樣？

賣ABA書(90-95%新）
Financial management $150
Management $150
Marketing $150
Accounting $150

Year 1 可買二手書睇+上網買course code做assignment平幾百蚊

TG: @yhy4144

巴打yr2?

可以講下邊eng lecturer好d？

可以講下邊個eng lecturer好d?

Me Yr1 冇比呢三個教